突發 馬會送錢！

英超皇者曼聯 紅魔鬼 竟然會受讓兩球
今季曼城冇哂氣焰
而且曼聯對big6未輸過
受讓兩球簡直係送錢
我聽日準備睇樓

聽日準備睇樓
聽日準備跳樓

樓主又浪費網絡資源

拉

直屌咗客W
約移民顧問禮拜一搞手續

有錢齊搵都叫浪費資源

Ching咁好似又太進取

我屌咗波膽客其他
諗住星期一去希臘買個島

買左

2-3再現

多謝樓主

一齊嗌 8號死線 9號升級

Gel

上樓了

收錢

買樓喇

調轉盤開

樓主揀好睇咩樓未

7.75

係一個咩概念

恭喜你個仆街

完場5:2 信唔信

未來撚

諗緊買貝沙灣定太古城了

我gel得喇
你買島未

傻福唔生性
要等埋下半場

下半場連追4球
勸各位快d補飛

和

恭喜樓主

6shaw出水你要跟

曼聯贏半格咋

曼城玩乜鳩

人哋準備簽約
你就跳樓

你直隊w仲賺

訓左冇睇，樓主贏左幾多

屈

7.75 係咩概念

7倍

b

睇真d先

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

今朝買左 9.75倍

幾時上車

有冇後悔冇買到

？

樓主好人一世平安

多謝樓主 買咗成皮野下盤 和味

1:2
遲左睇post

仆街岩岩瞓醒睇唔到post

Hey, post holder

How much did you buy?

可唔可以遊行埋先睇樓啊

50k客勝

羅 sir on9 仔

屌，遲左睇post

我都賺夠啦 想比啲其他人賺下

琴晚借左幾十萬財仔，賣哂屋企d金同撈，仲有小小積蓄訓哂身落去，陣間約左地產佬睇樓了，多謝樓豬

8倍買咗

多謝樓主
琴晚偷偷地拎左媽咪張樓契去做抵押
再問財仔借左幾十萬 連部iphone都當埋
岩岩去贖返部電話 約埋經紀一齊去遊行 街完就睇樓

下就已經約左睇樓

遊行完聽日先睇plz

過肥聖誕

睇樓王

屌，咁重要既野你地唔推上熱門

molamola

遲咗睇post 我層樓

樓主其實私底下轟左鏝城 呢家dup春

買左10k 7.75 fAtfat